有冇襟用嘅雨遮推介？

無印良品
次次用到唔見都會再買

Thx

等比人偷
好多仆街鍾意偷遮

台灣Rainsky
唔知有冇得運黎香港
用料好好
而且縮骨遮比美大遮嘅size

我公司都係
一落雨就係咁撚仆街
唔落雨果日啲遮就會係番晒度

唔知運唔運到黎香港

真係屌出聲

遮 is for the weak

順便問句
邊度有襟用黃遮買？

㩒用？